\chapter*{Biodata Penulis}
\addcontentsline{toc}{chapter}{BIODATA PENULIS}
\setlength\intextsep{0pt}
\begin{wrapfigure}{L}{4.3cm}
	\includegraphics[width=4.2cm]{img/rsz_foto_biodata.jpg}
\end{wrapfigure}
\noindent
\textbf{Reyhan Arief} dilahirkan di kota Samarinda pada tanggal 20 Oktober tahun 1994. Penulis menempuh pendidikan SD IT Cordova Samarinda (2000-2006), SMP IT Cordova Samarinda (2006-2009), SMA Negeri 1 Samarinda (2009-2012). Pada tahun 2012, penulis mengikuti jalur Program Kemitraan dan Mandiri (PKM) dan diterima di Strata Satu Jurusan Teknik Informatika, Fakultas Teknologi Informasi, Institut Teknologi Sepuluh Nopember Surabaya angkatan 2012 yang terdaftar dengan NRP 5112100175. Di Jurusan Teknik Informatika ini, penulis mengambil bidang minat Arsitektur dan Jaringan Komputer (AJK). Selama menempuh kuliah, penulis juga pernah aktif sebagai anggota Departemen Riset dan Teknologi di Himpunan Mahasiswa Teknik Computer-Informatika (HMTC). Penulis dapat dihubungi melalui alamat \textit{e-mail} reyhan.arief.biz@gmail.com.
